其實政府話612係暴亂?? 甘暴亂有無定義??

香港法治社會 => 好多都有規則.
吾係妳777 話暴亂就暴亂.
而且定性為暴亂就係好嚴重.

暴亂最低標準 =>
1 個警察死亡 或 1 個警察嚴重傷殘
or 對方有使用真槍, 氣油彈, 炸彈
or 5個警察嚴重受傷(住1個月院)
or 多於30個警察較重受傷(吾好扭傷擦傷)

暴亂起碼有一定力量, 對警察做成傷害先可說暴亂
吾係既就係騷亂.